想問下 Smartone個無限上網點解share唔到比note book?

有無高手
係咪note book就share唔到?
自己用緊IPHONE 開到個人熱點 電腦都connect 到但個wifi名 唔同左

巴打note book 咩window

我平時係開完熱點之後 插埋充電線 佢就會直接connect

我share到
Win8

share 到
ip7plus + surface pro5

Surface pro 5
未來人

4